「造假101」 爆料producex101個節目播左

starship練習生提前知道歌曲

mbk老闆和cj討價還價出道位

Woollim已知自己有一個出道位置

「 內部人員認為六個位置內定」

「突發」大量民陣1020九龍大遊行文宣流出

【PD手冊】今天的內容
1. _JIMA Centre造假
練習生中選出的C位是另一個有著很大粉絲群的練習生，但是突然在拍攝中變化了選擇方式，變成了練習生投票 + 國民製作人投票（用匿名練習生的話來說就是選出了一個完全沒想到的成員）

2. 競演歌曲和編舞都提前知道的Starship
事先知道競演曲的是Starship，用練習生的話來說是編舞老師說的，在之前就練習了很多遍.匿名練習生說看了第一集之後因為太過顯眼的要捧Starship所以在練習生中還流行著「Starship-duce」的話.

3. 在Season1中決定讓兩人出道但最終只有一人出道而很生氣的MBK
一位參加試鏡的人說看到MBK社長金光洙對PD說「我們公司來了兩個人 為什麼只讓一個出道」 非常的生氣（推測為第一季鄭採妍）

4. 練習生中讓1位出道的Woollim
Woollim的一位成員表示在最後一天生放的時候知道自己不會被選中. 用那個成員的話來說就是「Woollim只能選出一個人」（推測為黃允聖練習生，被選中的一人是車俊昊）

5. 練習生們已經提前知道了順位發表式結果.

今晚 #pd手冊# 中公開的《PDX101》某位練習生的分量從節目中消失的原因。。

PD手册：
Produce_X101出演练习生表示，本来center是xxx，他本人也呜咽了呢突然变成国民制作人投票，不管谁看都应该是xxx，粉丝多人气高，结果突然就换了，从那一刻开始大家就明白了。
竞演曲目part分配也有很多问题，本来应该是作曲家主导part分配，作曲家有自己的想法但节目组一定要用另一个人，编剧说教了30分钟作曲家无可奈何只好答应了节目组，后来安俊英PD过来把作曲家带出去聊了一个小时。

好想知本來個center係邊個 夾硬俾人換走慘到仆街

Mnet都幾賤下，個練習生咁慘呻兩句結果D鏡頭冇哂

唔知係咪宋昌河節目未播佢都幾hit下但真係零鏡第一輪走埋

Lm

似係佢啦，宋昌河真係幾乎冇鏡頭咁滯

D人估比人夾硬換走既center係bnm個金施勲
咁真係好能慘佢去到後期仲要狂比人鬧

呢個之後比人爆左出黎 暈左仲撼穿左個頭
金敏圭同公司果個隊友 （唔記得咩名）

想知48內幕多d..

係咪金彩元

邊到有得睇返

崔俊聖(好似係)

支持starship條撚樣俾人爆出嚟

啱啱播完未有seed ，得即時翻譯

還返個公道比牙偉牙圭

好勁...

班one it仲要report到牙圭個ig都無埋

有冇48既料

加一 想知48啲料多料

mbk投訴自己第一季買左兩個位但係得一個位
係咪姐係話第一季都係假

Wa痴尻線 搶左人個位仲要背後搞人 佢個ig好似都差唔多有成百萬人follow

無提 淨係話負責決賽統計票數嗰個係同一個人

咁應該先証明唔係假係假佢入咗兩個啦

會唔會唔敢搞48？始終同日本合作

似牙圭/牙漢/金宇碩

但係有機會比佢談判喎
就算佢懸崖勒馬都好，都代表有過交易

牙圭牙漢最終都唔係A班

佢地仲要已經都出左道年幾 成堆代言係身 真係爆出黎有排煩 賠違約金都賠到破產

我都係咁諗即係佢證明左第一季冇造馬
Mbk想入曬兩個 但係得彩娟入到
而且第一季pd都唔係安俊英

主題曲X1 ma原先center金施勲 ，開始是通過練習生的推薦決定center, 然後節目組突然改了規則，由國民製作人投票重新選拔C位。金後來哭的很凶

吓

佢都冇話係談判 照字面解係話mbk想入兩個
但現實係得彩娟入到 之後mbk嬲到仆街喎

慘撚到on9

之後最尾仲有part話奇熙賢人氣低冇乜人握手
係咪特登咁串9mbk

下 乜第一季pd唔係安俊英

呢到真係勁尷仲要播出黎

唔係 第二季先開始係

造馬都造到咁蠢 抵佢比人爆出黎

可能第一季個PD唔肯造馬比人踢走左

係過左檔拍MIXNINE

101個陣咁爆都過檔去拍個19節目

拍mixnine果陣202都完左啦
mixnine收得唔差，係爛尾姐

禹眞榮又係慘到仆晒街

其實我覺得都幾好睇係衰在係人都知男會贏 所以冇人睇

原來背後咁撚黑暗，同香港一撚樣
咁爆發，X1/Produce個朵真係臭哂

Produce已經臭左 一定唔會再有 ，x1就唔知但好似話到依家一個代言都未有 廣告商驚出事

啲練習生好慘

佳恩

miu

自己追開kpop 都覺得追kpop 嘅好撚多腦殘

屌 我幾鍾意佢

明眼人由season 2都應該知 假到仆街
係成班人不願面對繼續追呢個垃圾節目姐

講咁耐仲未爆邊個係空降閪

你行得太前 btw唔洗訓？

你係明眼人 咁都仲要問....

我懶清高姐 如果我啲pick 入晒我都唔擔保自己唔會係腦殘粉

啱啱訓醒 攰到傻咗 涼又未沖 飯又未食

就係要班仆街親口講出嚟吖嗎
就好似宜家係人都知啲浮屍係俾黑警殺 但都係要逼黑警認先入到佢地罪

Wa 呢個比喻好中

X1係咪已經壽終正寢

啲空降閪未壽終正寢你個ig 已經收咗皮 點睇

希望早日開名還返個公道比你

留明睇啲鍵盤戰士入嚟屌7我地得閒唔去推行動post (然後佢地繼續24/7 周圍留言屌柒人

沖埋個涼你可以落街食早餐

老母留咗飯 你又唔訓？

零晨五點幾食飯
今晚好精神無乜睡意

韓妹完美示範攬炒

唔洗番工/番學？

其實嗰日開始已經冇追 專心發夢算數
同埋反而同牙偉行埋勁多
可能係好事都唔頂

佢係我隻私家鴨

牙偉牙奎兩個互相尋求安慰

屌你 認真討論又搞事

無心討論專搞破壞

咪屈 我正當人家

我都覺好事 但都覺得要公佈返正確排名出黎 還返個公道比人

要啦 玩緊命

即係武林原本有兩個？

希望佢兩個都可以好好發展落去

唔係 ，係有練習生預先已經知woollim有一個名額可以出道

如果佢兩個真係
雖然我知係FF

個節目係得一集定係點?
連娛樂圈都有獨立調查 再睇下香港

如果X1真係壽終正寢 反而擔心曜漢

你應該擔心白頭閪同幅射L 先

呢啲2打6擔心嚟做乜

大家覺得最有機會係邊幾個造假
btw新人 無追你地pdcX嘅post

嘩 留定名繼續跟進

初C真係保送出道架喎
mnet正仆街

仲有miru

反而覺得miru係日本個邊唔俾，
不過睇佢三贏奶粉英，知道玩真既佢入硬

聽都無聽過個名

？？？暴徒

咁我係咩

牙省

牙SWAG又追擊X1==

睇到牙偉牙圭最後無得出道
就知一定係造馬

唔知X1e加咩心情，係咪互相指責緊

幾時清算IOI IZONE

I.O.I就算啦，團火己熄。

nmb冇左佢會唔掂而家到佢帶住班妹妹啦

武林爆料個個係咪牙省黎

武林得佢同車入左最後20強咋嘛

摺埋隊野佢啦
等25狗唔洗成日係到開膠post

真係有問題既 還個公道比人都好

啫係其實wannna one 都有造假啦
屌 解散咗就唔使還清白比pd202嘅人咩

48 仲多嘢想知

曹狗 金彩元 點解會出到道

2條賤女人

上面啲公司都開晒名

受害者再被迫害

202邊忽假

==講事實都叫追擊

第二季 Jr 第三季佳恩 第四季佢兩個 違反常理

X1會解散再重組？

好怕牙省比woollim秋後算

@25狗

照計JR 會入

其實可以點還公道俾人

個節目又唔係最後debut果集先造數
係由頭假到尾，
可以點驗票

定係確定到有枱底交易嘅公司，
如starship，
DQ佢旗下所有參賽者？

true

個人認為真實排名係三美入哂: 美宥,美羽,美瑠

快啲好似少時踢走jessica咁 踢走白頭閪啦

嚟緊12月死灰復燃喎

珉起巴

哈哈哈哈哈哈

睇下條腦殘個username 先

Miho都應該入啦

我養他❤️ 餵他吃飽飽

美穗呢
佢先係日本trainee 第4名

hitomi還位未

Hitomi 入有問題？

喺節目出街嗰排已經傳有練習生送入急症, 今次係證實傳聞係真

咁你個第四都要還

唔好互相傷害

白頭佬 屌你老母

另一個翻譯係咁

我都係oneit但一定唔會咁做不過乜人都有 oneit入面有佢嘅黑粉都唔出奇

估5到咁多人想潔潔同車車死🤔😔

我一日ONE IT 一世ONE IT💘✊🏼

不離不棄Gchi💘✊🏼X1

弱智

您好啦喎 成日話我若智🤬

雞

【Theqoo】CJ對選秀造假說的回應

屌你割蓆？

係,我講漏左,四美先岩

安俊英變棄子
咁cj唔攬安狗代唔代表cj唔會阻撓公開真相先

原來彩元真係呀降
btw 佢由一開始真係吸引到我 但真係未到頭12咁誇

雖然知一定俾人炮轟
個人認為最需要讓位係光北同玟周
根本花瓶 唱又唔得跳又唔得 唔明點咁多票
好彩初媛遲下可以出道

我覺得48成件事好鬼 仲鬼過X
Hyewon我當佢炒作成功 金玟周真係唔知點解釋
34搭金玟周金采源咪集齊四個空降 5似Starship保障額
咁就齊咗上面討論嗰四個日本妹同李佳恩啲位
要結果論的話連Hitomi都有啲可疑 加上當時喵同下尾好似仲多啲人討論

都同意白間似係日方唔放人

宜家咩情況

《PRODUCE X 101》投票量數以千萬計，但由此至終只安排一名女導演處理投票數據，亦沒有人擔任公證。《PRODUCE X 101》爆出造馬風波後，該名女導演已經失去聯絡。

屌

邊個會睇呢d節目?

屌一句失蹤就扮冇事 mnet又嬴

據而家嘅爆料
其實得返d細公司練習生唔似造假

我認同 理性討論 雖然對佢地冇反感
相反chaewon同yuri都有實力
感性的話 我其實淨係唔係咁鍾意yuri
sakura都係冇實力 不過佢real高人氣冇計

我同你完全同一睇法
yuri我係因為反油post #1我先唔鍾意佢

冇油里最好

還返個公道俾牙偉

Pd48有實力過yuri嘅大有人在

有冇人可以解答下金彩元依加有冇人氣
冇吹開izone 404post有人同我講話依加最紅係佢

事實黎

人氣一定就有既，不竟佢都係IZ*ONE一員。如果你話佢既整體人氣（粉絲人氣+韓國娛樂圈內人氣）黎講的確不及Sakura、Yujin、Yena等。可能大家粉絲人氣都好高，但sakura、yujin、yena有參與過綜藝節目，圈內知名度點都高d。

收皮啦戇鳩仔
你話係事實又唔po 證據
同啲死黑警有乜撚野分別呀
你話係就係？

佢未出道我已經唔鍾意佢😂就算唔睇個post

咁當然啦 不過同周周 hyewon比緊吖嘛而家😂
chaewon唔係最紅啦 不過佢係日本con d歡呼聲都唔細 相比其他mb
利申好鍾意聽chaewon唱歌

25狗幾時收皮

系💘✊🏼 我愚樂台美少年認證🤙🏼

我估個做法有少少唔同
應該係邊個可以上到張床就可以出道

法國有489混入黑出道組成員...

製作組問題但人生攻擊練習生？

請489躝翻音樂台，謝謝！

人生攻擊
259多文盲係真

吹牙💘✊🏼

【naver】「Produce第一季每天使用1400余個借名ID通宵造假投票」
警察在調查mnet produce系列直播投票造假的過程中取得了證言，發現作為被調查對象的企划社中之一曾動用了十萬余個ID對網上投票進行了造假。

在A演藝企划社工作過的數名關係者表示「2016年3月這家公司召集了幹部、職員、經紀人和練習生一起給參加了produce101的練習生進行投票，將需要的id和密碼整理好後分發下去。」

根據企划社高職人員的指示，用分發下去的id集中給本公司參加了節目的兩名練習生投票。白天是職員們，晚上是練習生和經紀人們這樣輪換進行投票。曾在這個公司的B某在17日和本報的通話中表示「沒投完每天應投的投票量不能回家，網上投票開始的0點到早上7點都要進行投票。指示投票的幹部表示‘下一季會給你（造假投票）的補償的。’」當季參加produce101的兩名練習生中有一名進入了最終出道組。

練習生c某表示「一開始分發了幾萬個id，後來覺得不夠又拿來了十萬個。如果不是我們這樣子投，可能那名練習生也無法出道」並且「後來忍無可忍練習生們提出了異議，但是為了銷毀證據把我們的手機沒收關我們在辦公室里。」當時該公司的電腦設置了難以追蹤到ip的程序，在producd系列造假調查中警察也調查過該公司。

對於動用多數id進行投票造假一事該公司關係者表示「沒有過這樣的事」。

咁係咪認實左第一季無做假 娛樂公司都要自己買ac返黎博命投票

證明cj冇做假，但經紀公司有

有機會係牙酒公司orMBK🤔

starship or mbk

根據企划社高職人員的指示，用分發下去的id集中給本公司參加了節目的兩名練習生投票

starship唔係派左3個咩?

後來篇新聞更正為三個呀

好似睇八卦新聞估明星咁🤔

指示投票的幹部表示‘下一季會給你（造假投票）的補償的。’」當季參加produce101的兩名練習生中有一名進入了最終出道組。

5明🤔🤔

公司職員叫個練習生用假ac投票畀自己公司既參賽者，佢完成任務既話，公司就會喺pd第二季幫返佢。

唔洗估 係白頭佬

層主金句

MBK Starship 都無出人s2😟

第一季 白乜9==

牙Starship 有喎🤔🤔

咁連靜係...😱

Or bnm/wool I’m

MBK啦
Starship剩返嗰兩個太快就打包回家 唔似有造過

我覺得係both
Starship自己換自己人
認為應該係虛

（S1）

而家仲有人信綜藝選秀係真既?

拉

ioi係名正言順

講

咗咁耐仲未爆邊個係空降閪?

曹柔理 空降閪就點都要出嚟切腹認罪㗎啦

至於金金對屌閪腳就ok正，放過佢1次咁大把

so true

班仔做假關我叉事

屌你啦

有咩不滿先